大家準備好暴動未！！！

準備好
不了

痴線仲返工

返工返學嘅小心中肺炎

暴動要聚人 有肺炎不了

消毒消毒消毒 洗地洗地洗地 保衛家園，見普通話即刻高溫消毒

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

當大家都冇晒口罩既時候....
而有班仆街又收起晒

暴你老母阿樓主

沒有暴動 只有暴政阿

你新黎架？

Ready

推

早撚過你黎

中學畢業未

句野叫左半年 你都好似唔知咁

唔通樓主係偽進畢業？

其實無需要係政治意義上否認「暴動」，因為人民反對獨裁統治既基進行動係具備道德證成。暴動光榮

抗疫保命
推翻政權

依家已經關乎人命自身安全問題，全民暴動好撚正常
仲有，上堂唔好掛著食野

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

事實係失敗

白衫人保衛元朗無被起訴
前車可鑑

暴動抗疫

Ready

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

完全無事喎
暴乜動
根本over reaction

等我隔離鄰舍感染到再緊張啦

Push

Lm

推翻暴政好似啱音啲

沒有暴動 只有暴政

總之就唔返工啦屌，港鐵巴士飛機都要停工

Do you hear the people sing??

I am ready!

港豬：要返工，不了

唔洗心急，開始聞到老懞懂和葉瘤嗰陣燶味

仲返工